邊個中醫勁過中大黃志忠，除咗梁頌名

中醫tg gp

症狀
主要症狀
疲倦：整理書櫃15分鐘很疲勞
脂肪消化不良：平日只攝取少量脂肪，因為如攝取的脂肪量如一般人，會不斷放屁、大便變爛。

次要症狀
腹
吃粗糧會覺得頂肚
在2014年(現在不肯定)：喝凍飲後肚不舒服地冷；喝脫脂奶後好像會腹脹/瀉

其他
嗅覺減弱
手腳心汗
勃起後只有有皮香蕉硬度，之前是青瓜
在2020年1月(現在不肯定)，射精後會無止境疲倦，除非服中藥。

醫療紀錄
順勢療法
Sulphur Q1(無幫助)

益生菌、中醫
自行進食3bilion益生菌，明早大便不成形
中藥及針灸改善了一半無力但無進展。中藥改善了腹瀉。

西醫
未曾做大便測試
超聲波發現脂肪肝，照過膽，14年驗出肝酵素高
腸胃科：照胃鏡，有胃炎。現沒有
腦神經內科：做了神經傳導檢查，排除了重症肌無力
Ct腦沒發現
內分泌科：排除了Cushing's syndrome。
精神科：citalopram (hbr) 20mg (無幫助)
照過胸背頸x光

發病過程
約09年9月-11年5月，曾常吃龜苓膏、飲涼茶，以防暗瘡，現回頭看不應吃，每週4次持續1週及每週1次於其他時間。手淫：每週5次持續1週，每週3次持續2週，每週2次於其他時間
12年9月開始體力少
14年5月開始體力不足嚴重
14年6,7月很疲勞仍勉強上學/班，結果更疲勞
14年9月起經常腹瀉

處方：

我

on9睇醫生啦

sor，原來睇左，但係冇得醫

。

.

黃守偉中醫

介唔介意解釋點解比黃志忠好

有無懷疑自己精神病或者輕度弱智

今晚食咩？ 不推文回覆

肯減肥未
100kg 脂肪肝 唔肥

減緊 唔想做無謂鬧交
點睇有100人反對運動醫慢性疲勞 我冇深入研究

100kg微胖
之前110kg依加100kg唔肥

繼續吹啦你地 大把人仲肥都冇好似我咁

護士都覺唔關事 專業過你 你有咩資格

諗起一個故事
愛因斯坦提出相對論果陣好多人出黎反對
佢只係講話如果真係錯一個實驗已經夠唔洗咁多嗲

內文d人好似做左統計證明冇

證明運動冇咩效 甚至有反效

上網睇下咩係糖尿啦
100kg一定有糖尿唔洗同我講咁多野，之前仲吹水話唔關糖尿事，有冇呢個護士都成問題，咪又係鳩吹，肥西

on9 驗過冇糖尿啦 死出去啦盲目運動撚

脂肪肝 肝功能差都會攰，慢慢搵你D垃圾中醫，唔減肥講咩都冇用

唔洗多講 100kg一定有糖尿

賴西，垃圾撚

懶

有冇武肺問吓你就知

唔好講其他野啦傻西，你冇胰島素阻抗點會肥，自欺欺人

無論 nhs cdc graded exercise with consultation and pacing 都係first line intervention
最新果份Cochrane 都係贊成graded exercise
仲要唔好講根本無人diagnosis過你cfs

邊個醫生曾經dignose過人有cfs

好撚多？
有small fiber degen 好多時都會diagnose？
我自己都講過幾次？
幾乎年年都有一個？

應該話 1邊個醫生dignose過cfs？
2邊個醫生dignose過cfs又開過下邊其中一款藥？
分兩條問題

Rituximab
Low-dose naltrexone
Methylation protocol
Nexavir injections
Reducing fatigue and increasing energy: methylphenidate, agomelatine, amantadine, amisulpride, moclobemide
Treating post-exertional malaise: pyridostigmine

唔好講好撚多 要實例

笑

邊個笑邊個都未知，肥撚到咁

咁快敗走

冇你條廢柴咁得閒
唔使返工唔使拍拖咩
得閒先上嚟撚下你

邊個敗走都未知，比我串撚到就咁打個笑字咪即係唔夠講囉弱智仔，上個post又比我串到要去我既po洗版係度發皮氣 啱啱返到屋企，似得你條人生失敗者咁得閒咩，又唔洗返工唔洗返學唔洗去游水跑步，懶撚到出汁，你條友到40歲代謝再降低你130kg啦傻仔，老豆老母死左之後都唔知點算呀，你咪繼續咁hea囉繼續覺得唔關肥事囉，我都想知你未來會係點

？

條友係咁 你禁起底睇下佢啲post
咁勞氣做咩 只可以話可憐之人必有可恨

我知呀，志在撚下佢姐，上個post先撚完佢黎，條友話張華峰肥都好精神，我po張華峰訓覺既相 條友嬲到去我啲舊po洗版，錢又唔自己搵，浪費屋企人錢睇中醫，冇左屋企人真係等訓街，到時就會識瘦

比你搵到神醫都冇用，你睇幾次就覺得人地療效慢就搵其他醫師，你根本冇耐心睇中醫

你睇咁多個 個個都食一次比一次冇力?

“人地療效慢” 錯 係食完一次比次冇力

你睇咁多個 個個都食一次比一次冇力?

你見我好快轉個d大機會係 好少可冇效就轉

樓主，我想問你日常作息
幾點訓？幾點起身？
早午晚食咩？
份量幾多？
一日內有咩做？
訓得好唔好？

12 8
飯 菜 低脂雞 魚肉
行路
好

死開啦屌你老母傻西

訓街啦死懶西 你老母生左你個好食懶做既人真係前世做左共產黨隻狗先有咁既報應

笑你老母咩白卡仔，比人串到唔識講野呀?

知唔知咩叫cfs有咩症狀 淨係識怪人懶

俾佢醫番好個身體都冇用
佢精神同埋人格已經扭曲
20幾歲吃喝玩樂 佢就一無所有

啱

放心每次都不推文覆你

正常搵唔到原因就咩方法都會試，點會淨係搵中醫，搞唔掂都換方法啦，運動同肥胖同體能健康息息相關，竟然話反效果同唔關肥事，明明啲肥撚訓覺相都証明係關事，就算真係有慢性疲勞既人佢地係唔會否認減肥同運動既好處，睇啲說話就知事實就係懶，呢啲人注定係一條咸魚

傻閪中醫膠
皇帝唔夠多御醫咩咪又係三40歲人命

淨係搵中醫係你自己諗
“就算真係有慢性疲勞既人佢地係唔會否認減肥同運動既好處”

我唔覺減肥冇好處